習近平對香港事件發表聲明！

對唔住係標題黨但係亦都想大家去討論下以下

自元朗暴力事件後，成個香港都人心惶惶，怕燒到自己果搭。

係度我首先要對唔住元朗嘅兄弟，要你哋等一等。

我等香港人應該要採取圍魏救趙嘅策略去化解元朗問題。再者枱底嘅問題應該枱底解決，就算俾人擺出枱面都好，我哋已經攞咗光環無謂畫蛇添足。

如果真係想元朗嘅弟兄過得好嘅，理當將矛頭直指敵人嘅軟腹，並唔係敵人嘅圈套。

依一啖氣我哋唔會忍，不過我等應以光復香港為重。

君子報仇。十年未晚

其二，我等唔應該以焦土為目標，焦土認為下下策，自從美國台灣以及西方國家嘅關注中共冇可能喺枱面上會有大動作，我等示威抗議甚至勇武嘅表現，雖然喺中共面前好似幫佢坳痕，但係星星之火可以燎原。

只要相信。就會實現

依家應該係討論香港出路嘅時候，似為長期，重要計劃。目前有港獨論，城邦論，民主回歸論。但係每種論點都各有需求嘅因素，而我覺得以上全部論點現時來講，距離實行，都差一大截。希望大家可以討論一下如何達到自己心目中嘅論

但同時間，中期嘅計劃就係令到香港有更加多嘅黃絲經濟，一反中共對香港一直以來嘅經濟侵略，香港人最多嘅就係錢，例如我哋可以參考東印度公司，我支持中小香港企業合作，共同對抗中共企業。

而短期計劃，就係要重新五大訴求，尤其是最後一項，並實行民選政府，切勿為咗短期嘅得失而失焦。再者勇武派係抗爭運動裏面嘅最重要資產，要佢哋承擔住一定嘅風險，運動勝利佢哋就名留青史，失敗左會面對着被秋後算帳嘅風險。請大家好好尊重同珍惜佢哋。冇咗佢哋咁多場運動都製造唔到社會聲音。請大家記住：不割蓆，不分化，不篤灰

歡迎大家討論，希望大家求同存異

時代革命 光復香港
吾衛吾城 天佑香港

推

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

唔好再玩標題黨

支持 支持

我開政事台都冇人理唔標題黨點樣吸引你哋注意

請發表偉論

咪on9啦
追究官警黑合作係最重要
五大訴求並無失焦
警察政府無作為令更多人，消防、入境、政府官員都醒覺 發出最後既聲明
你同我講失焦？
呢個政府每一個所作所為都要追究到底呀

搞惦咗五大訴求 其實香港己贏住打下一場

借我們依家個勢 一定要堅持五大

政府拖越長 就難搞

唔止標題黨 樓豬直頭係假新聞
Block咗先算
明知而家多咗唔同人上黎討論 仲要玩野

blocked

完全封鎖

想睇自然會睇, 唔想你呃9人入黎都冇用